水炮車弱點(發夢)

呢排成日都發緊同一個夢 俾水炮車打
諗緊點算好

遊擊當然係最好 但係咁多人點一齊遊
要分team 有組織先做到個效果
當日出到去好大機會又係守

水炮車擋吾擋到？暫時未有方法爆車胎 擋住水衝擊

咁剩返落黎我地優勢係咩？就係簡戰場!

人多地方好似旺角呢d好多市民 萬一佢射錯就大檸樂 有機會就住就住射 就算佢吾就住 射錯佢都係出事

你去金鐘呢d無咩市民地方就只有攬炒 擋水炮車姿勢係要訓係地下保護頭部先減少衝擊 內臟無咁易受傷 但係就訓低等俾人拉 所以有得跑好跑

今晚吾好又發呢d惡夢就好

水炮車弱點係廣東道名店，你賠唔賠得起呀，死黑警

Be water

be water

一個字：走!
水砲點擋呀, 就只可以打游擊

借位, 求留毛

8.5 三大罷 七區集會

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

睇資料話水炮係使用時有成20個防暴警包圍

所以咪諗着係夢遊果陣拆車好冇？夢遊果時冇機會拆架

雞尾酒如何

如果有弓箭手射到啲顏色野去佢個cam 到

50m

另外推個po
你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

打機見到坦 緊係放陷阱，再拉後

睇spec 有滅火裝置

咩叫射錯
宜家時勢 佢地老屈射個個人係示威者就得
唔好咁天真
佢地擘大眼 講大話 已經係爐火純青